陳柏宇呢隻樂壇甲由 坐左咁多年終於乞到個豬肉獎

同隻樂壇人瑞送禮勤一樣😂

人地見你龜左咁多年都唔好意思唔分個豬肉獎俾你😂

樓主hoball

不能同意更多

自己覆自己 毒撚真係陰公
大地今晚返去同老婆浪漫慶祝 毒撚繼續係度打飛屌人

Iamskide囝呢隻連登老鼠 開po咁多個鐘終於乞到個回覆

甲由
曱甴